Ue Põltsama moisas sel 14nel October 1853. 
Selle walla tüdruk Anno Wibur olli Wulfi jures rohhi, seda 79 paiwa nink arwati paiw 15 kop höb, paiw teeb wälja summa 11 Ru 85 kop. höb. 2 wakka ottre on kätte sanud 2 Ru 20 kop. höb. ees, jääb sis sada 9 Ru 65 kop. höb. 
Se saye rahhaga ärrä makstud. 
